急問 cmhk點樣set來電轉駁

呢排見緊工 但係聽日要去澳門
驚有公司打電話黎
所以想set來電轉駁去我屋企人
想問要禁咩號碼

**21* 電話 #

係電話setting 入面教
咩台都係咁set

班sales 狗已經痴哂線